(台測)花式死法系列2

新沙士已經殺到黎 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.一對死黨塔克和戴爾在林子里工作，結果因為外貌比較粗獷一群放假旅遊的學生當成了傳說中的森林殺手。而當其中一個學生艾莉森溺水被戴爾救起的時候，學生們還以為戴爾是要把艾莉森拖往林中木屋殺死，為了救自己的同伴，這些學生一個一個的在活寶兄弟面前陰差陽錯的自殺

2.《深海狂鯊3》在太平洋範圍內，一批探測員乘坐輪船打算去海洋深處探測，正在他們進行任務對接時，船上人員監測到深海附近有不明障礙物靠近，他們緊急聯繫入海人員，但最終發生了慘劇，海底監測人員被鯊魚所食。六個月後，在墨西哥靠近太平洋的海岸港口附近，鯊魚又出現了，人們並不知情

3.故事圍繞墨西哥人科爾特斯（丹尼·特喬）展開，講述他在墨西哥和自己的兄弟們拯救那些被綁架的女孩子們的故事。

4.該片承接《絕煞刀鋒》故事，自從墨西哥人科爾特斯（丹尼·特喬）幹掉德克薩斯州的黑幫之後，聲名日隆，被美國總統任命為特使，負責追殺一個卡特爾組織從墨西哥越過邊境來到美國的恐怖分子...

9 55PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野